唔好再凌晨出動，實冇人幫拖死多次

得兩個吉時，一係就12號晨早八點搏有多d人，唔係就11號中午就已經要搞到有效果，冇就要十二點前散晒再佢步署

咪凌晨開波，一定死硬，到時天未光就捉晒班有行動力既，最後早上就得返一班和理非剩係識行同埋喊驚既市民望住政府二讀通過，泛民又開開心心咁出黎扮傷心講今日又係黑暗既一日

俾負評既港奸含家鏟，凌晨如果係港島唔夠人，九龍人同新界人點可以容易過黎幫你呀？你估政府唔識封路咩？咁夜佢地封多d路都冇成本，你估到時實有足夠人手過海幫拖呀？九龍呢邊要人拉開戰線都唔係易，除非九龍有返十幾萬人凌晨出黎啦，你保證搵到咩？
咪累人啦！

智 仁 勇

三樣不能缺，欠一都唔好亂咁出動，咪累人累物

根本深夜時段本身就極不利於示威者，我好驚重演9號夜晚翻版因為一入夜條街冇乜路人行冇咗掩護，二來冇地鐵變相冇人可以支援身在港島嘅勇士

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至更加有人提議罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

大致認同，但似乎已經覆水難收，
好多人已經收到11號晚開始聚集嘅訊息

推

如果11號晚睇到新聞已經係多人 就順勢

而家太唔集中 群龍焦首係事實 解決之一方法就係順勢

真係玩就夜晚去晒坐海旁 真係野餐好喇
一到清晨有頭班車有support就極速集結包圍

出動前，休息夠先，防護裝備要有，亦要有隨時走佬既準備，唔得就散，唔好特登亂咁佔呢度佔果度，散咗唔代表唔返得轉頭，食過pizza飲杯cafe去埋個廁所再慢慢回頭定返屋企都未遲，但係唔好亂信邊度邊度吹雞，有d未身係死位又冇作用，好似果晚咁，忽然間立法會喎，諗清諗楚覺得鬼鬼地就唔好亂咁趕過去，一定要去d有價值或者有路走既地方，係港島班黑警熟路過你多多聲啦

成日幻想搞大單野

呃完人鳩行話不散
點知最準時散水就係班呃人出黎嘅左膠

今次都係要返工，不了

你比人呃左 留係立法會？

咁就慘，我驚已經將人潮打散咗兩日...如果係咁，一係加強呼籲12號朝早先集合呢條訊息，一係就真係11號夜晚就開始聚集人群通宵，中途唔做任何嘢，直至開會前夕先至和理非示威，我地要明白一點要聚集多人一定要和理非模式先得，最好成個流程都係和理非進行，唔可以再有義士犧牲

冇得驚咁多 11號晚照出去坐先
一見到有位入就攻 如果唔係等到12號朝早就太遲了

越人多才越有利，夜晚本身就冇利，夜晚抗爭只得三次成功，
第一928當晚，因為當時係中午已經消耗緊班黑警，而且夜晚當時依然夠多人，唔似6月9日夜晚咁，再加上當時班黑警同政府經常冇咁豐富，最最最最重點係半夜有旺角，尖沙咀同銅鑼灣拉開到戰線，928先消耗，夠人，半夜有人拉開戰線
第二，同年10月17日光復旺角，除咗多得熱狗同一眾市民肯守住之外，一句講晒當晚夠多人，而且旺角易支援，市民補吸得好快，但係都足足用咗一整日至贏返大半個旺角
第三，魚蛋革命磚頭夜，首先，地點又係旺角，群眾易支援，而且係年初一，黑警既人手同埋市民既得閒，加上之前開過槍，電視有播，有人開到個頭，最重點係尾段掉磚既市民正正就係純粹搞破壞而唔係屈死一個死角，當覺得唔對路佢地識走佬，雖然都有人俾人拉，但同6月9日俾黑警一網打盡差太遠了
所以夜晚 + 人少 + 港島 = 死硬
仲要聽d唔知咩人定鬼吹雞去咗個立法會死位喎，點會唔死呢？

夜晚最好係人多，方便，就算冇人多都要方便
日頭就唔同，易支援好多，而且日頭多數都人多，和理非d人唔肯真正感召人，倒返轉，勇武派既衝擊，我覺得日光日白係有能力感染到唔少有少少熱血之心既和理非

盡量扭返轉佢，因為11號晚太危險，仲要係港島，果面冇返十萬八萬人真係唔好亂玩，一係就轉移去油尖旺，唔一定要旺角架，千其咪重複咁做，因為黑警已經熟上次佔旺果段

唔得，咁鍾意早出就一係係今日中午或者下午就搞鑊甘既睇吓有冇效果先，冇就散一散，唔好係最危險時間仲係港島，倒返轉做到就更好，因為其他有心人可以follow成功咗果班人

大政認同，要衝，但係唔好係11晚衝，真係無意思。就算想幫，黑警封路，你都出唔切嚟。當你衝到入立法會，佢第朝轉地點，你地就比人塞住走，走唔再。我覺得唯一嘅方法，真係要等佢未開始，接近開始嗰陣先衝。

夜晚，唔可以否認某啲人會攰想12號先出。咁大家又少咗啲人。

目的，預期效果同對方對策真係要諗吓。革命係要部置，唔係就咁衝就算

請所有人呼籲改一改時間同策略，如果真係想出既話
但如果有人心灰，或者睇通今次只美中時角力而唔出，其實都無可口非

係，如果放係d歐美國家，我覺得佢地既示威者可惜會捉人做籌碼仲有用過佔某d地方，而香港既抗爭地點，始終係九龍最有利，港島只係意義大，但極不利，今次想成功，一定要花d心思，半夜喎，就只有偷野，暗殺及潛入等至係需要黑夜既姐，抗爭就難啦，除外一個二個真係主動打啦，港式既抗爭放係港島深夜只會等死

不能認同順呢個咁危險既勢，我只認同騎劫泛嗯左膠，如果11日晚係有泛民左膠係港島做戲既話，此勢不能順，總之吉時只有今日中午同下午先搏一轉睇吓有咩效果，要提早殺佢一個操手不及，夜晚係凶時，一定係凶時，除非轉咗係九龍或者有戰線係九龍
最另一個比較好既時間係12號早d起身，晨早先係自己住既"附近"其他區俾一個或個半鐘時間儲人一齊去，另外有d就一早去定港島宣傳，盡量八點十五分前就要儲到好多人，到時有人有精神有體能，咁就仲有野可以做，不過唔對路既話都係建議走

我幫手推，真係要諗吓先啦。

69，你唔可以否認，黑警係插咗人入嚟，你漫無目的咁衝，只會又重演事件，我地吸取個教訓知道和理非佢地唔會聽，亦都要吸取教訓，明白就咁無部署，組織咁衝都係無撚用。

69班黑警係有晒步署咁增援，總之就係夠鐘就有d鬼吹咗班有心人去個死位，之後黑警就可以輕鬆捉人交差